大家窮撚、中產、有錢點分

窮撚資產小過500萬
中產1000-5000萬資產
有錢5000上

我係有錢個批

恭喜

5000以上

咁我一撚定係窮撚

我係窮撚

好彩我啊爸係有錢

無樓 窮撚

有樓 中產

有好多樓 有錢人

有咩樓先公屋人都話自己大陸有樓 點計

窮撚 手停口停 唔返工連開飯都成問題
中產 要返工 但過到自己想過既物質生活
有錢 唔返工都過到自己想過既物質生活

形容得好好

窮人含撚既社會

點解係5000萬？ 香港人好多人有喎

利申冇

但大部分係冇

5000萬陰屍紙我就有

要返工真係好低賤